內有石頭瘡圖一張 （含燶）大家用咩牌子膚膚

自己用緊avene 洗面泡, 爽膚, 同保濕, 想轉牌子 集思廣益 同埋想知大家點keep靚個皮膚同消理石頭瘡

[img][/img]

?

屌你老味

石頭瘡好耐都唔好番 等左成個月又變左一舊黑色又無針頭 好苦惱

好毒